今次無幫過手既,下次出事唔好要人幫你

今次單野咁切身,基本上只要係真心愛既香港既香港人,都會出一分力去阻止
大至出去遊行,小至係facebook,ig表達自己既意願去感染身邊既人,
或者係出錢買物資or print野出黎去貼街招,依d人起碼都叫有出力

但係個班咩都無做過,又到食晒花生,甚至講埋d說話去打擊抗爭者
依d人唔配係香港人,以後唔好再口口聲聲愛香港
到時出左事,不管你係因為通過左條例而出事,或者生活上有問題
真係唔好再求人,因為你地唔值得我地幫